【風水迷信】【燈神】11月8號會係反送中運動轉捩點

講左結論先：
局勢會於11月8號之後，對抗爭者不利；
林鄭落唔落台就睇呢日

利申：唔信風水，你就當我上連登燈一燈保平安啦話唔定我勁過燒山呢

理據一：
李居明2019年本《豬年運程書》p. 18

林鄭可能腳痛落台？
但係李居明唱好大灣區 中又死唔中都死

理據二：
我老豆
「二五交加，二黑五黃兩粒凶星響嗰日飛去東北方；東北方代表年青人」之類

理據三：
馮睎乾《從玄學角度談抗爭》

化解方法：
萬能key
盡人事以安天命

push

<文宣組入> 沙田凱旋係民意核彈

#132 美孚街坊夾道歡迎義士

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

我寧願信國師囉

天地有正氣，正氣一出，時運會變。依家抗共係順天意的正氣，雖有邪氣阻撓但不會長久。

推

push你老竇
燒山話咗中美冷戰 香港毀滅啦

咁幾時有轉機呢

理據一

唔係喎 今次俾佢燈中
11月8號真係有大事發生 係運動轉捩點

有冇多d之後點嘅資訊

利申其實我唔識風水

但係之前有手足都開post講過11月8日係轉捩點
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

基本上就係轉為和理非同埋搞組織

至於李居明啲風水書我唔想再引用
因為佢話大灣區三年後就能成功
同埋佢仲預言今年係「和平」之年
笑左